## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const. 

Ответ:

var определяет область видимости переменной во всем модуле кода

let определяет область видимости переменной в пределах блока

const объявляет переменную, значение которой нельзя менять в коде

2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Ответ: потому что объявление переменной через let позволяет лучше контролировать код
